呢到有無人出左來做十幾年野,身上一份保險都無買?

呢到有無人出左來做十幾年野,身上一份保險都無買?

有 之後屋企人瀨嘢 知道冇保險真係好大鍋

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

有, 做份包埋你屋企人嘅工

就算覺得其他人壽 旅遊保 家居保幾垃圾都好 醫保同危疾都一定要買 因為一有事就洗你差唔多成世人工 醫院唔會客氣 月供幾百點都好過一次過叫你拎幾十萬出黎 見得太多人出事先買就太遲 只可以後悔
利申做緊agent

下?

引哂啲agent出嚟

做咗幾年野無買 但諗住買

近排多人失業
個個做晒agent先黎問呢d

利申：一份都無買，睇醫生用公司醫療咭

我做左就快20年野，一份都無買，人壽都無買
之前細個俾agent 水過買兩次，供左幾個月斷供

有

完全同意

保險狗心急到留埋tg呀冇飯開？

唔痴mon貼唔扑嘢噉點

通常買都係買醫保果啲~

但醫保都唔買?拎返個保障都好
出事嘅話 到時個病就唔受保

唔買手機無性需要咁點

其實搵個老左都無病無痛嘅人已經唔會搵到咁滯
除非你特登google 新聞
話自己因為驚白白供而唔買嘅人一係藉口一係自信過高

Btw 危疾新式產品如果真係冇中過嗰指定百幾種病，供完一陣都可以成筆本金拎返甚至賺埋
唔使怕中過嘅病冇包到而白白供

有興趣知多d可以pm